美國武肺 case 總於多過蟈

恥笑吧.

Confirmed Cases by Country/Region/Sovereignty

85,505 US
81,782 China
80,589 Italy
57,786 Spain
43,938 Germany
29,566 France

有乜好笑

唔覺好笑

大劣班小粉紅上咗twitter 話返人哋 #AmericanVirus 未

中國個數字假撚到